(中共病毒) 武漢 vs 紐約 倒數

武漢要再爆了

證明中國抗疫有方，係香港就會笑人恐懼撚死熱狗

新年又封城

Blocked

你唔肯面對現實都無計，你咪繼續戴口罩囉

得閒就幫下你反緊嘅政府捉下病犯，比人打壓完仲悠然自得

香港都有人慶唔講？

美帝真係佛系抗疫
啲人又閪冧
死人就由得佢死咁
唔知有咩盤算

贏到開巷，離全民大康又進一步

全民死亡嗎？